打機今後唔好再迷戀人數

只好同自己熟既人小組行事
無熟人既可以自己觀察，評估再伺機行事
唔好再俾人數束縛